其 實 屎 萊 母 比 藍 絲 更 仆 街

人地藍絲起碼做得出夠膽認
我係藍呀吹咩

依家條撚屌屎萊無
運動4個月後先出黎影相拎光環
依種外黃內藍仲賤撚過藍絲

唔好再講咩有心唔怕遲
問題係 佢根本都唔係真黃
乜撚野有心啫？

（其實有少少原因係覺得佢真係好撚樣衰 特別副眼鏡）

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

原來佢仲有討論價值

等我開個POST屌人都唔推行動POST先, 我覺得自己好叻叻

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

要屌撚醒啲人咪再捧佢 以為佢覺醒

幾撚時話唔攻擊我係連佢都屌撚埋呀

關我撚事

唔理啦

佢個樣咸濕下賤係跟事實，但係佢為人都一樣都係事實！

岩阿屌
影相當做左野?

屌 你地
屌人唔推行動post 可唔可以用番不推文扣覆
拉

唔止謝sir，連er er er sir都……

對唔住

善用不推post

只係要留住啲follower咋
你睇下大J同屎個分別
如果屎可以好似大J咁
我唔介意支持埋佢

返工放工戴口罩 呀喂

冇人想知個垃圾

如果佢出左去但係唔想比人知
可唔可以作為客觀考慮因素

佢付出唔細 係b站係咁比人report
理得佢真假 扮都好 對我有咩壞處？
花多d心機搞深籃好過啦